[繼續下半版]曼聯FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1065]

awb

牙福剩係踢8x分鐘啦

完場未

slow

Enough is enough so9 lan

成隊波好似1分夠數唔想郁咁

求和

繼續 15 弟

shaw 斷多次腳啦屌你老母

好耶 keep住主場不勝

笑你老母咩so9

和都笑得出

唔洗輸12m算係咁

唉

唔知普巴會唔會反so狗 連續3場放佢做後備出場

護級未

普巴真係唔跑㗎喎

你老母比狗屌

攻左咁耐贏唔到仲有面目笑

廢福仲跳舞

你先

你同黑警一齊死全家

如果對面係KEPA

其實今日算踢得唔錯 防守組合好左好多

shaw成日企係到唔上去真係受夠了

換錯Mata啦屌

so蛇有咩咁好笑呢

So9

其實龜今場幾勁
除左球on99角球打摔角
好多波閘撚晒

笑你老母咩
主場黎㗎

佢個唔走位淨係想分邊既踢法, 打後備好過

屌 可惜

你老母俾狗屌 屌你老母

吊又失分

係 踢得唔錯

悶到嘔血
車龜縮左咁多
進攻仲少過曼

作客好過主場

MBE成場踢閪波重好意思完場個下發爛渣踢個波

屌 表現唔係差 但係成場睇到好燥

梳繼續咁踢真係自掘墳墓

點解唔擺Telles後備，好on9

So9有咩咁好笑

屌 又失分

其實so9 根本唔想贏
完場笑到

又用葉鴻輝嗰句屌你老母咁撚無志氣嘅你哋

係反快撚啲 想睇佢可以逼走幾多個領隊

牙福其實真係無腦

傳d波永遠比啊唔到隊友 傳左出去就算

今場分波好撚爽喎
完全冇多餘野

始終放佢落cdm 位 都係防守打少個
拎佢做籌碼換人真係好啲

未夾好
夾好有d驚

今場算踢得好

因為可以賴對面個龍上身，攻力無問題

So9笑乜春

Cavani同Silva吹水

唔應該換Mata
應該換Fred
無球好波

仲有球長傳

出vdb應該贏咗

咁同對面領隊握過手
都無理由死老豆咁款

叫廢特直接俾波佢啦 下下自己黎但廢

Shaw果邊太慢 反擊下下唔夠直接打到去對面禁區 基本上一到中圈前啲就要回番後拖到慢哂

柒頭福一吹完場雞好嬲咁喎

你老母就斷腳咁咒自己人

一齊lan thx

又唔跑，又冇身位
成日企定定，hold波較炮

條友揀波踢

其實唔係踢得太差

屌 一撚早出綠木>廢鳩占
或者出vdb破下大巴

悶撚到仆街
不過Mendi真係好波

So9又笑乜

今日兩個中堅都合格

梳同福果d左路配合真係為刷數據比人睇有做過咁
佢地做果d野係完全無推進個進攻
下下都係做兩腳比番中堅
有撚用咩

已封鎖會員 - 過五關斬肉醬

唔想贏 唔會㩒掣啦

換左fred中場少左個搶波

都算係咁既 回防算夠快

今場踢得算係咁 起碼後防冇派膠

唔想贏就唔會咁換啦on99

卡雲尼同施華幾好傾

如果淨係分波唔洗擺到佢咁前啦

法國隊波 每場總個一忽係會爆炸
一時就後面爆炸 前面無事
一時就後防神救 前面碌撚
救命

on9 shaw
下場出telles啦

福最後一腳真係頗差下

反咪反
快躝
下下接波都要hold兩腳諗下點去
其他人都勁爽手爽腳

左閘換做telles應該唔錯

卡雲尼同施華到底傾咩呢

是撚旦啦
我只係知比james曬左60分鐘

蘇狗on99 出卡雲尼又收走mata ,telles後備都無份

唔係迷摩 但摩講個句 好似用我個腦喺場邊教佢踢個句 應該係堅

舊隊友

指埋叫佢走都停喺到

公道講臨尾都射返球靚嘅，對面龍上身

雲比沙卡防守雖然OK
但一定要唔可以正選
帶波傳波對佢黎講都有難度

依家曼聯D人真係個個都好似唔識踢波咁
無腦又無腳法

Nigga龍勁到

感覺摩3既普巴要返來了

兩閘出波都係廢到
Cavani好無奈
但表演算ok

其實算係咁 車五人防線唔易攻

我認為最大問題係兩閘進攻不知所謂
awb真係一上去 連地波都傳唔好
shaw 得個上字 福狗唔肯配合

出卡雲尼一定要出埋telles，唔係真係浪費咗，同埋唔出VDB係咩事

少數Psg正氣既球員

換fred 又推返妹落去=自爆無防守

點換 閘換閘？定打兩隻閘？

主場攻左大半場
1球都入唔到
仲笑得出

翻去教挪超啦

對面龍上身都無計

卡雲尼都係返烏拉圭啦

盲反到

：早知跟你過車啦屌

卡雲尼算係咁， 兩個射門都好似樣

Shaw好撚on9 成日唔跑位，帶波又唔俾波

兩個都上錯賊車

撚狗真係成場死老豆樣

今場踢得幾好 坦白講

Shaw後上太慢 同 廢西個timing完全唔夾

雲比沙卡個腦同Luke shaw一閪樣
成場唔撚知踢咩

唔想贏就唔會換綠木啦

屌你老母真係好撚憎shaw呢個球員 淨係識踢擦鞋仔波不求有功只求無過 成撚日啲波去到佢到都慢幾拍之後回傳 overlap又唔積極 死撚返去後備啦屌拿星

點解telles呢埋後備都冇

冇佢我哋比人456啦

走位都冇用
粒波唔係妹同般到 就交唔撚到

兩隻閘都唔知有無一腳係成功斬到去中間

So9 笑乜撚嘢？
笑笑笑，笑你老母

以後咪撚買白人
d白人個個都廢閪黎

抖左場勁返

普巴唔玩波hold波真係好穩

呢樣無得講

福個球比短手球救應該入左

隔左幾個月 又見到

fred 傳傳射有無 20/100分

依兩隊都唔知踢乜柒
早知繼續做山寨王算

兩隊都踢得幾好

今場都唔係差
係攻唔入都冇計
唔明你地屌乜

望見vdb個樣就慘

我第一次操就想走了

佢今場邊有hold呀

shaw 進攻根本垃圾 推推推, 推20米傳2米

係shaw同福都垃圾

老相好

今日換咗普巴出嚟之後成隊生咗好多
啲attempts即刻多左

Vdb 上幾次上場都好好，但死都係唔出

So9唔該解釋下點解telles後備都冇

To so9:和波你都笑？屌你老母咁撚無志氣嘅你哋

so b今場擺明想贏
好少見佢換人咁快
仲要擺大個頭

之前同隊

中後場d傳波仲係咁鳩

換fred 中路放題啦
佢同mctom搶咗幾多球波

awb有冇一球傳中冇省中人

Mendy好撚高
打nba咩

Man of the match: Lindelof

VDB係無辜㗎

休息

中場控制力好咗

唔算hold
硬係要撚兩腳

on9? 唔通出邊個

你太睇少fred做到既野

跟本唔使出James
出vdb應該贏撚左
so9仲未肯面對vdb有料

成日驚失位
今日出TELLES贏撚左
屌你老母SO9

蘇狗由球員年代開始就係笑笑口
佢要屌人踢得柒 上半場咪屌左福狗

福 C7 馬 木
般 vdb
Telles t仔 龜 awb

控傳射

AWB 係有心冇力, SHAW 係冇心冇力

對面個龍救咗三球必入

帶傳都好左wo佢
睇下另一邊shaw先啦

比我係達叔都灰
換走左之後完全傳唔到上去
要咁多個就普巴 有價好賣喇屌

+1
整體好咗
軌尾段泊大巴都冇計

如果左邊係telles
一撚定超多供應

雙防中唯一出路

仲要上場先對完巴黎 呢到啲人痴撚線

無晒燒味好耐

唔算hold咁你又講hold

今場普巴踢得幾好喎，又有咩問題

Pogba一早成功轉型做駁腳型中場

今場算踢得好好喇喎

如果卡雲尼一出黎果球入左就正

抽筋咁撚樣既插花

第一次換完人之後進攻散哂
般奴冇波掂 右邊收哂皮

嚴啲既話輸咗12m啦

有一排馬狀態好果陣佢ok

blocked

守得好好，好多球fred / mctom都傳唔到上去
先焗住放長

今場唔差啦

對面神龍

搵到條私家路射去死角都叫差

今場比好多醫院波
失左好多波喎

兩邊閘唔撚識落底進攻打少兩個

Want see Telles
見到shaw出波就想死

出卡雲尼又唔落底燒味
80幾分鐘先換綠木托咩

有vdb又唔用
普巴而家定位係點
出黎又拖慢進攻

So9 lan la
不過人地用左二億都贏唔到

Awb想點 控波差傳波差傳中差意識差
佢唔撚覺自己好大問題架？
Shaw又係指撚曬都唔overlap

不如set KPI
少過15k coverage 少過15次aprint既冇糧出啦

福兩球單刀處理好啲贏左啦
下下大大力鳩ban

慢推完又回返後俾龜 即係冇推前過

Shaw 打左閘唔敢向前 3中堅又識
awb斬波下下俾人block到 所以2閘都廢

成日都慢吞吞，輸緊波都唔急咁

摩佬講啲咩？
屌 shaw 完全唔上去助攻 有球B18 等佢overlap 佢就咁企喺度

我哋依家就係少無球走位所以人哋都唔使點用力就守到

成場駁腳都叫好
準則有冇咁低

做得好又反 做唔好又反

少做少錯
攻左上去又要回防

場場俾人數456？

Shaw個位換tells C7出左一陣又對板
可以期待下啦 唔洗下下屌喎

所以咪護級
邊有強隊會用一個唔識踢波既球員

係wo
主場仲未開齋

起碼換完人有五六球機會做到呀

雲迪克手術失敗啦

4222
前面福馬卡木輪換啦

屌佢唔出vdb出james

agger
jame上半場隱形

講到尾都係無右翼 木狗屌你老母

嘩屌你 依家呢隊果個咩福仔真係廢柴嚟
之前同我夾果個係尼馬同麥巴比

謝謝資訊提供

費事屌佢笑了
佢條友有娃娃臉形象包袱
對外要保持形象

So9唔lan都唔洗旨意見到donny

贏唔到就要屌

awb係碼肯剷上去 可能比佢屎忽撞棍交到d危險進攻
梳係直頭上都唔撚想上 對面都唔撚洗驚你你都識自己走番後面

中場中除左般奴冇人hold到波

真

都on撚9
真係唔知做過乜鳩
後場傳唔到上去個時 無撚返過黎幫

正選就應該係VDB啦，當你都無表現但點都好過垃圾占

fred中場做破壞

DDG 終於有第一埸CS

呢場都打得幾差，雖然啲咩射門控球果啲有贏對面，但係我地主場和波重要麥龜果球走甩左柒頭福呢場射波射好啲其實有得贏

求尻其挑波
禁區頂眼神防守

吓 佢未入之前得幾吓射門咋喎
入咗嚟之後成隊順咗勁多

vdb又唔係無料 寧願晒半場出個james
係未真唔撚識教波啊

做明星咩屌

冇必入咁誇
但文迪係幾勁

出james等於打少個

Sob夠膽換人同再加重攻力 又唔睇ipad 好似另一個人咁

又係你次次都叫自己人斷腳

上半場嗰腳唔差？

話時話ddg終於有cs

好明顯vdb唔係so9 想買，所以唔撚出

係咪唔想佢打起自己冇面呀

食屎狗

4000萬買番黎唔撚用係做乜撚野

出邊個正選呀 洗耳恭聽

唔射爆個網都唔算好啦下話

Shaw好少失 佢會等啲人走過曬然後回後
Awb場場五六球拎住個波唔知點 有人唔俾 拍埋黎就亂踢

有場唔記得係歐聯定聯賽
Shaw係踢得ok
但賽後摩喺press度講話全場都喺場邊教住shaw點踢

其實成場人哋都主守
最柒係隻龜

唔係fred同麥湯不停塞返啲位半場就比人炒緊
Fifa陣

仲係排15

究竟狗餅去左邊大戰都唔見人

今場都算收貨，james快d躝，同埋福尼兩場d單刀半單刀睇到想嘔....

想讚就係sob係尼兩場多左調動同早左

shaw永遠都係人肉帶波帶一大段
再輕輕撥橫比隔離隊友

其實今場算係咁啦
轟迫得好撚緊 幾下反擊都好有威
下下淨係諗進攻 都要睇防守嫁
今場麥湯換綠木都好冒險 想攻嫁啦
而且福都差d絕殺

無左馬仔射自己

冇左馬狗 三場不敗

福最尾個球真係以為入

佢今場明顯唔係踢防中位啦等波反擊有咩問題

有球般奴指撚埋梳都唔郁

白lin今日唔錯呀

原來佢真係joker黎
成日都忍唔到笑

咁叫順
傳完波無走位
一係散步一係同前鋒企同一個位

踢得最撚差個個james 都冇人屌。
曬撚曬啲時間同隊友啲體力
打後韓見撚到佢同褔拎波都知道玩撚完

算啦
樂觀咁諗
地獄賽程暫時未輸

對外就笑笑口啫
佢屌綠木紀律差嗰啲你唔會知

James 真係放棄得

曼市兩隊都下半版

James 福 shaw
3個都係on9
James個位換vdb已經好好多

跟手出埋卡雲尼
比施華凍結哂
又隱埋形

期待Telles + cavani

有威脅既波冇幾多球都好

想屌普巴好耐
拎波個預備動作柒到仆街
永遠預人地係傳到去佢腳下
行多兩步拎波好似叫佢去死咁
其他人拎波永遠係有預備，預埋第一點失左去拎番第二點
但呢條撚樣係冇

明知MBE唔撚幫我補位
跑上跑落博孭獲呀

對PSG有

沙爺咁玩自己隊波啲親生仔
賣vdb 過黎把撚咩
留番自己用好過啦

同鏝難兄難弟

呢場輸艾利沙巴拿加(無出)

Shaw 真係好廢
雲比沙卡佢唔得佢都會試
佢條仆街成日踩停個波向前推之後回去
有撚用呀你條廢物晒米飯

James係好勤力
但真係睇到人燥

下下衝入人堆做mud撚

攞親波= 失控球

反擊

但佢今場冇派路上身算好

屌你老母仆街啦

去咗曼市做嘢

痴線 究竟係咪睇緊同一場波

唔算差啦..對面一心要守你,係咁上下

原本以為車會攻下,james可能有d位跑下...點知對面一收後就變負作用

佢入到黎之後前場壓住黎踢，
又要屌佢唔防守，真係以為第一手睇佢踢波咁
佢逼搶左兩次又唔見讚，真係讚講撚晒

出妹 擺bruno右邊
綠木出之前邊路0攻勢

上場psg有佢架wo

其實普巴今場唔同左作用姐 攞左黎做轉邊用既駁腳等轉邊快啲
不過普般兩個真係唔太夾

佢係自己禁區頂眼神防守都無問題

好明顯vdb唔係so9 想買，所以唔撚出
唔想佢打起自己冇面呀

送咗中？

James
不斷前衝overlap

普巴出嚟其實幾好喎

佢如果唔保持個氣氛都係加速被炒
依家無咩位俾人入佢玩宮心計

軌個夏維斯今場隱哂型

真心覺得今場唔差

想贏一撚早就咪出廢占了

講緊下場對阿腥奴

防中其實真係要買
今場廢得同mctom 係防得唔錯，但進攻零建樹
換一個比到波 workrate 又差唔多嘅防中 ，已經贏咗

都禁撚住車嚟屌
唔係對面龍上身456咗

James ford shaw

On撚9到，踢攻中叫佢防守，唔防又屌都癡撚線

綠木幾好

今場10零分鐘出兩球都好有威脅

屌佢生性d啦

換麥湯我都驚中場穿
點知車狗都唔諗住贏

果球個龍飛到盡先訓到 係靚嘅
但福都係9 成日原地跳舞
對面都冇俾佢fake過

睇返最後補時車個攻勢，Shaw又一打二，福真係唔回防幫手

個節奏好慢 中間有段係到縮

卡雲尼都起碼zip贏兩下
出佢無乜問題

調動早左都贊成
但換人既選擇係咪可以做好d?
馬達幫隊波起緊機你換走佢
換個弱智駁腳傻閪入黎做乜撚野

駁腳仲想拎山狗份人工

邊有拖慢
佢出到嚟啲波爽咗好多喎

點會冇走位
入綠木前都係企攻中位喎
有插入禁區嗰啲野睇架喎

食屎唔出啤酒🍺

又要人反擊又要人防守 不如你落場踢啦

如果係Kepa應該唔夠手長救

你要跑狗vdb一樣做到, 波底仲要好james十倍

普巴keep住打後備幾effective

洗唔洗cap返啲失誤俾你？

係我曼踢波 = 政府工

真呀
梳拎波起碼一定知佢下一步都係比番龜
好安心

馬迪抖夠就可以輪換下

廢占好lan見到都唔開胃

之前2場都俾自己友逼害
今場終於冇人搞事

支持

shaw 起碼封到下唔比人傳中
懷疑戰術需要 防中好小落左閘但經常落右閘幫波

最主要係幾球反擊都拖慢哂等對面回防再陣地，明明我地反擊＞陣地，睇黎真係驚輸

好似博到曼兩張黃牌

左邊出梳同占就知今場唔會贏到

釋放狗餅

係自己禁區唔防守任人猜都唔屌得？

無2邊翼 所以咪和

宜家曼聯唔可以同皇馬巴塞果d一腳波比架啦

計身價咁普巴應該場場正選

笑笑笑 笑你老母咩蘇狗

第一下換 cavani, James out已經夠
mata有貨交都換？屌你老味

啲人盲反係咁架啦

今場收貨個班用護級standard ?

上半場好悶
下半場最尾10分鐘先有啲嘢睇
兩邊都唔係好入肉
軌直情半放棄

收馬達 + 唔出VDB真係R頭

James 好撚廢

估唔到bruno 打cm 普打攻中好過佢地調返轉

唔明點解so9完左場仲胸懷大志好滿足咁微笑，咁都收貨？咁不思進取都有？都幾難期望佢可以再改變啲乜

死返挪威

佢控親波都無超過5秒
普巴是原罪

成日話踢攻中唔洗防守
唔見般奴比人屌過冇防守？
唔見馬達比人屌冇防守？

有咩野睇
馬達個 d 就叫有野睇啦

So9終於放pogba上cam
佢都唔跑防守架啦
叫般奴踢cm

James落去踢u23啦
阿媽生漏左個腦俾佢

on9 乜撚野求鳩其
定係你想睇fred啲醫院波

重要防守成日走入中間失哂位 明明兩個中堅都係到 之後左邊就空哂 屌！

冇腦既白人要都費事

要

笑都要俾人鬧

普巴左搓右搓係hold波
般奴原地望人唔係hold波

屌佢老母閪 佢斷腳我會好開心 唔撚係踢波既

Lin > james

係人都知佢踩停個波再田雞式假身
對面唔似佢咁傻鳩又點會畀佢fake到

個刻個波攻到埋禁區
佢企係禁區頂任人傳波
佢打緊咩反擊？

James shaw可以lan

車完全死守，進攻唔多板斧但真係算唔差，福第一球單刀要處理得好d啦，唔好唔記得大半隊星期三先打完PSG，不過出占真係敗筆，無盤扭真係頭都大埋

等緊買岩人 解放pogba

身位行先攞波都俾人屌啦

次次見james推入人堆真心火滾

我想知今場馬達有咩野睇？
普巴出黎之前人地有冇縮得咁後？

今季只可以繼續用
但下季一定要買人頂佢

不過用得佢今季唔方好成積
佢可以一條友廢晒成條右路

SHAW無左以前下下爆上去
但係佢都傳到波 左邊叫做都做到下攻勢
屌你右邊真係
你諗下般奴去左右中個陣隱形到乜咁
雲比沙卡個問題真係個波去到佢腳
佢連EASY PASS都難
睇佢交D面對面都會唔岩力水
位置又唔岩
做到空位傳波都會傳唔出
一條友成功破壞晒右路既進攻
SHAW點廢都好 起碼大部分有威脅既進攻
都係左路既

支持so蛇整容 整返個惡樣

帶d敵人去博士到
跟住比個波你 睇你點死
然後回傳 無限loop
都唔知邊個教佢咁踢

今日太遲出greenwood

搏到自己黃牌

佢同福一齊真係唔撚掂

今場波換早左馬達啦屌

Motm投咗白lin

唔不思進取 唔會將普巴打攻中 Bruno CM
換人時間又好左
依場合格 對面軌呀 你估富咸咩

對面8000萬龍門後備tim
雖然出佢我地應該贏

福上半場個球應該入啦
個龍都教埋你點射 係要射地波
笠射唔撚識ga

主要係對面個占士又上左身
我曼條左路基本上搵唔到食
車狗後防今日竟然唔派膠

人地泊晒大巴
進攻唔入肉 壓住嚟踢有咩用

咁都唔叫求其
佢入黎過乜野？

好幾下普巴現身，Fred同Mctom都係猶豫，一猶豫人地已經遮返位

今日最佳攻擊球員係唔係白lin

未夠快
啲波打得快啲 逼得快啲 人地回唔到氣先會犯錯
下下等人落曬位點攻

其實個下係角球之後 2個中堅已經上左去
後面無曬人啦 真係無必要overlap

占士上半場嗰球真係睇到眼突，唔撚試下用動作話呃下對面你會推左面，吊你老母直推入中路

Agree

同對面領隊握手 微笑都唔得

咁馬達有腳key pass比福，不過唔太夠力，要拖多下
另外馬達自己都射咗腳

贊成普巴快啲走 費事再俾班on9仔係又屌唔係又屌

贏又屌和又屌輸又屌
幾時先唔會屌

睇到好撚燥
好似shaw 雲比 你唔識做波嘅
你咪將個波第一時間傳畀普巴 bruno囉
我覺得shaw 雲比 麥湯 費特呢四個根本唔應該嘗試做波
佢哋嘅進攻上嘅責任就係將個波畀bruno 普巴就夠

佢唔識踢嘅話我哋一早輸比巴黎啦

唔睇名已經係會員fifa14

官方 Motm投票福並列第一

m9
Trash 普/vdb 馬達/綠
Bruno fred/mctom
Tellas 冰 龜 awb
Ddg.
最已陣

有架，車件占比佢fake到，但福根本無諗過突破

唔係對面龍門勁
馬達入左啦

場場都要大炒就應該唔屌

個占士真係成架坦克車咁

蠃吊咩

有人返去架啦 佢唔走個波咪仲死

上唔上身垃圾占都唔會搵到食

呢兩條友完全唔掂 拎撚住粒波喺度妹 都痴撚線

唔係衰紀律 我估佢今場正選

Shaw 成個公墓員咁少做少錯
Fred 就成日俾埋醫院波 閪啲就控埋個波俾人

一早講左條友英冠料

你真係護連手？
係咪比人hack 左

4231 可以收皮

代James 打正選應該贏咗

可能對PSG差唔多位射遠柱響袋
食過返尋味

對面任尻你攻就以為普巴攻到人唔出黎

識既就唔係MBE

出卡雲尼普巴個陣應該考慮佢同vdb先

今日白lin扭波突破好似仲多過我地啲天才翼同閘

佢走動真係勁差

笠射唔入咪又係比你屌點解唔勁射
同埋個龍喺小禁區線，唔算好出

綠木 紀律唔好
正常佢正選後備 換入 James+卡雲尼

我地隻占狗推埋軌中堅到
關人地隻占咩事

淨係識剷波有撚用咩 壓上去咁廢

曼狗特色黎 場場都嘈

大炒就會屌做乜唔出呀邊個邊個

換左mata 成條右路好似死左咁
般奴完全無力去個個位
換麥湯費特好過 都係想贏

一出普巴，對面man mark普巴，其他隊友其實多左位攻

同p仔一樣 不過p仔起碼有插花

其實係咪可以放棄4231完全破唔到大巴

On9你講到今場普巴賤過地底泥
咁馬達又有咩睇呀

一開始應該換廢特唔係換馬達啦

唉，其實fred比小d醫院已經差好遠
佢真係殺好多波

場波幾好睇，相比番前幾星期，宜家跑動多咗好多，中後場都守得幾穩，出fred同美麗無咁易俾人邊路2打1，中場截咗好多波
之後福仔 shaw 個左邊組合就真係老鼠拉龜

hehe本身就一個頂2個

全季得一場進攻有貢獻
唔講我以為排緊上半版

佢入替馬達，呢到啲人已經比咗原罪佢

仲可以打咩陣？
442?4222?

你叫綠木練波準時啲

至少好過左邊壓都唔壓 對面個占成場都無乜壓力

3日一場 作客完psg
以前就算費sir 打完歐聯 返聯賽都谷唔盡啦

冇壓力下傳失 又拎甩波 cls

未開波一早講咗
呢到仲有人唔信

笠完唔入隨時變韋碧克

你真係盲反㗎喎
睇緊同一場波？

換完得白lin殺到入去

咁嘅走位意識打咩陣都唔會破到大巴

352 la

場波悶，嘈下好正常

普巴係威脅 所以車先泊大巴 好似係

唉
諗起sancho
屌佢老母木狗

半隊唔識傳波/唔傳波
踢閪咩

唔講我以為我地同上半版差幾十分
以為同上半版一樣踢6場

上場下半場踢4222幾好
點解今場唔試下

今場對面隻占都好勁啦

你有無睇
對面係密到，般奴普巴都有人mark，無一球可以輕易比到佢哋

352最fit

左邊都壓既 再慢啲
最後斷分鐘個波係右邊 awb企係到食花生 唔指都唔撚走

其實大家都有眼見妹防守唔得 sob都唔拎佢打防中 出2個防中 比佢打前少少 好似佢踢國家隊咁 有咩問題？你下下又要人返去防守 前面撚有人打反擊？主場呀大佬 緊係拎三分啦 死守哂係禁區拎一分好冇

人地隻占追到shaw氣咳
有幾下Shaw後場掂一掂波隻黑占已經到

呢度真係好撚癲

明明有d球員開始上翻力

都可以係咁屌

AWB今場起碼變翻頂級防守力先啦

雖然攻都係廢

但唔撚係講到要賣呀

我地有偉大既木狗擁護死都唔肯賣既占屎

轉身又唔係好，就算食完身位，同人勾多兩勾實比人勾甩
主動迎波已經差好遠

五場失左八分真係好叻 wo

個球禁區頂 推横就射
㩒到個波貼住地去
E球有少少內彎

賽前仲話比人456架

我覺得都算係咁 踢得唔錯

3後不了 已經貧攻仲打多個cb

Sob 352擺明係下下風波先會用

Post Match Survey

點解佢打反擊又會係自己禁區出現？

真係要搏既，我會揀留馬達，普巴入黎換走廢特/麥湯事旦一個

我都唔撚明點解咁唔鐘意達叔
中前場論創造首數達叔+Bruno, VDB+Bruno+Mata呢個組合根本就值得期待但死都唔試, 問題係連試都唔試
第二, 如果出占士 不如福狗打左 試下木仔打前好過啦。或者福前 Bruno/VDB打左, 點都好過占士。
後備個陣中前場大把選擇可以變啦屌

真心覺得占狗換vdb或者綠木做正選
可能贏撚左

場場波踢完就要賣晒全隊
返去打FIFA啦

出james擺明想搏轟做主攻
點知對面鬥大巴
咁早換已經算蘇蛇叻仔
但mata一齊換埋真係太早

應該個下妹換james
過多10分鐘先睇下駛唔駛mata換cavani

Solskjær on Van de Beek: "Don't worry about that, he will get his games — it is easy to say who should be playing, more difficult to say who shouldn't." #mulive [sky]
仲出james DLLM

mbe起碼有一萬個打手場場投佢

要佢玩技術 呢球射得仲差
寧願佢鳩ban

佢踢國家隊唔係咁啦 佢係法國係真係完全自由人黎 鍾意上就上 鍾意落黎做波就落黎
今場佢企死前面咁濟

去到對面半場果陣普巴幾何有人mark
個個知佢分波都無人泊埋去

要賣既話都無乜邊個留得低

其實華拉堤卻老泰亞高幾岩用
又分到波WORKHARD唔錯 起碼好過FRED 成日搶完波就傳失

所以咪叫so9 lor
4231 無次正路

可能星期二對RB有馬達

佢既速度點打反擊

咁無辦法，但呢兩個防中破壞力好強，車係組織唔到好進勢，佢兩個又唔係最top，防中計就收貨，但進攻真係有限公司

好想睇下VDB打唔打到fred個位，佢workrate 應該都唔低創造力會好過fred但係 intercept搶波果啲又唔知有冇fred咁好

成班都傻仔黎 總要搵個人做戰犯屌下

俾返福狗打左 前鋒出Cavani應該贏到
James做所有決定都係錯

佢有狀況既時候真係無乜邊個係佢果邊打得入

不過零進攻力真係好兩難

呢個先係最大問題

廢特 麥湯 雲比沙卡 都係唔識傳波
剩係識守

識用波既 就懶
個別球員 仲要無腦

呢隊曼
真係有8,9個應該賣先得

真
出埋哂啲人無創造力, 咩陣都死啦

佢個鳩屎踢法係咁 會慢半拍拎波等對手標一邊佢就控落另一邊轉身 成與敗都係因為呢下技巧
所以佢踢逗住位係大炸彈

兩下都造到威脅

晒氣啦
占狗1on1都會撞埋人地到
有速度都無優勢
So9出佢就on9

唔撚係話叻唔叻既
但岩岩叫嬴左隊歐洲強隊囉

望下robertson d出波
再望下shaw
真係想死

Pin this

根本睇死普巴無威脅
馬達我數到今場做過乜
普巴就得班 fans 話攻到對面過唔到半場

唔夠班係強隊生存啦
佢唔係攻廢 係連傳波都好差 又唔識做返個波出黎 決定又好撚慢

上季第一場對車你自己睇返 james跑得咁快又打到反擊？

pin this

啱

去到最後果10分鐘車仔縮多咗係後場
但係mark人防守唔算緊

最少有幾球雲比自己做都唔傳比b費

全季 j 得一場

咁應該未攻輸反擊已經輸死左

TELLES解決左出波問題今場唔出真係笑撚死

福狗今場打後備岩d

應該佢有d事先唔出姐先諗

唔投佢無飯食

經理人累事啦今次
你出咗聲話 sob
佢仲點會出呀

加上而家兵源充足，
Sob 大把理由唔出佢

有咩app cap

原來普巴既級數係同占士比

是但一隻閘出波都好過shaw啦

之前踢cm/cdm落到自己禁區外拎波
比人拍甩幾隻，見到就炆
仲有佢個d步伐，下下大步但踏唔穩
好似佢射個腳，前左小小咋wo，已經好似唔順步伐咁
係咪要下下到腳波先識踢

真係要買個扭波勁既翼鋒
老左既蘭尼分分鐘好過福狗

佢叫d學童一定要裝mu app
場場投佢

蘇9邊敢呀，輸好大鑊架，到時個個又屌換防中輸波，咁馬達除左比福果下又真係無咩太大威脅，換唔係錯，但右邊未換綠木入黎前，真係廢左武功

雲比沙卡?

只可以話現代足球

閘位真係唔可以無攻力

但佢係隊入面一定有位置

位對位起碼守得到d一線翼先

Shaw 就真係有d兩頭唔到岸

冰人第一依加

學摩Daddy迫進攻球員做工兵
摩Daddy又贏

人地T施華真係好撚勁
所有波都唔係鳩比
就算解圍都搵到隊友

Awb應該都好過shaw

講咁多其實一句講哂，出邊個都好過出占

3場就出聲真係快咗啲
雖然蘇蛇真係換得太慢
但做後備慢慢融入唔覺有問題

以前見第二隊有d冇腦又冇技術得快字既英撚翼會覺得好好笑
而家有件占狗先知幾痛苦

對RB果場點都應該俾VDB出

ford no.2

我會揀個有好好助攻力但防守炸彈既囉
你攻得好都遮到好多問題

又衰咩
真是好撚煩又賴鳩福
係呀出撚曬Mata VDB Bruno 妹係角球旗到玩波啦柒頭

Awb省人

傳d波準到 又扮睇唔到

直頭比你屌到廢過占士啦 好似每場都要人地全能咁 明明踢得唔差 下下搵野屌

話說Lin係咪已經比蘇狗放棄左

見撚到vdb勤力有波入都冇得踢
就好想屌柒sob

Sancho打今日個左翼位 根本Fit哂

Shaw咪又係咁上下，啲助攻廢到

全季完咗？

唔想再見到shaw+james呢個組合

我有留意過普巴都未掂波已經比人man mark喎

炒單刀 撚波已經不可原諒啦

lin 都唔差

占狗球皇片都唔係勁啦
真係要叫下條廢柴學下傑斯點踢波

今場佢哋縮後咪用經驗踢波
如果軌壓前，人哋有個占士咁上下快既，佢應該死比你睇

全能到仆晒街

dalot

lin邊到快

踢左咁多年英超教冇進步過
諗諗下佢真係後備料黎

傷

zaha

真係唔駛理個d人 開波前d 回覆全部係到講比人數456添啦
3日1戰 隊波狀態開始好返 大戰打得保守 唔係對面個龍上身應該偷到雞添
0比0雖然可惜但一定唔差囉
今場除左james真係差之外 其他都唔算好差

有個唔懶又識用波既VDB，不過冇得出

真係on9
吹到雲比沙卡出佢右閘就會廢晒 上場對巴黎嗰啲叫咩？今日佢嘅防守睇唔撚到？
個個攻守兼備嘅就唔會黎曼啦
咪撚話球迷就可以屌 但你地咩撚野都屌真係on99
唔出雲比出邊個？

唔好講笑 雲比個英超助攻好似同梳踢左咁多年差唔多

占咁既表現我寧願佢出lin 算
占踢到無腦波牛咁

1 vs 1 防守吹撚到 man mark

痴線架你都 總知買番黎就要即出啦
話知佢頂福個位又好 頂馬個位又好
總知唔出就so狗躝

都有果種唔知做緊乜既感覺

文西

曼既組軍有問題
唔想棄 福 綠木
但佢地又唔夠班踢大會正前
結果掉佢地去邊線
但佢地明明就唔係邊線料
完全唔識扭波 又唔會爆底傳中

條條英撚前鋒都想留就係咁
搞到個陣完全唔平衡
一日唔肯放棄呢D英撚都好難翻身

我覺得文尼勁啲
如果左翼

唔好咁啦 依到踢差一場就賣/雪

最大問題因為呢到好多人忍普巴忍左好撚耐

推呢個

咁福左閘 馬左翼 卡中鋒 problem solved

但唔會買到嘛 我夠想係包皮

個波過咗中圈都無人標佢
唔係邊得嚟妹住分波

佢入替Mata就係錯

華一招番嚟教AWB斬波就好

到時你就會屌閘點可以冇防守 後衛點可以唔識防架啦

福唔回防真係好大問題，正選咁出可能比人打爆條左路

羊

有d人歐聯咁夜唔睇ga
用歐聯做reference唔會明

英超生涯Awb助攻同shaw一樣咁多，7球
但awb踢少勁多場

普巴今場我覺得已經做到晒佢要做既野

換走馬達之後bruno 打右邊
廢咗應該要屌下bruno 先岩數
佢打右企位太死，幫唔到awb build up，又冇拉入中間攻中位

馬達打右個陣走位好自由，上半場個球撞射佢直頭去咗左邊

bruno 唔慣打呢個位，走位少現位少就隱形

梳爾光環今季會用盡，見晒底

今場都叫妹

上季已經贏梳啦 梳上季0

問題就係一環扣一環....
中堅唔夠穩 要出夠雙防中先穩
中路出一對防中 自然要求兩邊閘攻得出到波
對閘攻力唔夠,你曼又無翼

中堅右翼一早話買又無

呢場真係唔算保守
而且更加唔叫偷雞係值得贏
個人黎講收哂貨
不過好驚真係會踢死般奴
其實同普輪流踢下後備好d

其實話佢快 都係搵啲嘢嚟讚
實際上打落唔係真係咁快

珍

如果係lin勤力走位，會比人屌佔中

今轉會d買人真係得啖笑
一個買返黎唔用
一個買完要1月先黎到
一個就一睇就知會係u23常客
一個就老野
笑撚死

比馬踢返左翼算啦
搵佢踢中鋒又妹下妹下
比佢踢返左起碼扭到波先

勤力佔中

我見到麥湯引球出擊

同awb打one two真係血都噴埋

一個論盡一個比波都比唔到

我夠膽講辛祖黎踢左翼都係會變廢
下下俾梳拖慢哂d波..
傳到俾佢時都無位再做波

所以蘇狗咁想要Sancho唔係無原因

Mctom fred shaw 全力打歐聯算

邊撚個無炒過啊
個波係雨地用平時嘅力咪推短咗然後咪射唔起
佢撚波係可以contain到有AZP+James去盯佢
咁點解唔撚啊
莫講話跑咗幾個威脅出嚟

自己上帝角度睇波係度乜鳩都屌

對面係軌黎架，仲要人地擺明守你
都叫有幾個機會 算係咁啦

珍，成個結構好有問題

即係你覺得要賣走福同綠木？

呢個真
唔通旨意佢一場交一個助攻咩

而家有邊個中堅有麥龜級數而有買到
鄰居搞條後防搞咗咁多年，今年都買多兩件啦

入波應該兩個都係1球

要Sancho真係黎左 先有得傾

依到嘅人真係on9架 上年係咁出Lin打翼就話換James做跑狗好過
好啦而家又話要Lin>James
同當年屌柒華一招同羊一樣 跟住而家又話佢地勁撚過雲比同shaw

唔係話偏心但係我覺得fred幾好
夠勤力 你知曼聯d人個個懶到閪咁
出pobga唔出fred個中路會穿lon

佢交有幾球波陣中係得佢咁樣比到

唔好再J啦 7號波衫都有新主人

之後呢

無謂浪費人才
同埋我覺得辛祖真係唔值咁貴
死多狗

我就真係最怕80m引球出擊

Cls鳩推有時比佢爆到又亂交

色盲就唔好搞咁多野啦

咁lin>James 係事實

卡狗讓路

所以好好笑地，換左普巴同卡雲尼出黎，曼係唔太知點踢，係後防搓左好多腳，證明蘇b真係無點教過呢個陣要點夾

2個防中都係傳波出哂事姐 防守方面其實唔差

今場揀唔落手 平平均均
難得地揀咗用波型中堅 白lin

我都認同福今場ok
今場密集周不時撚幾下波都冇問題
但球單刀
真係處理得好差

Both lan

你覺得係咪係
我就覺得影響節奏

起步既時機同位置曳 利用唔到速度做D有貢獻既走動
至於係佢個腦問題定教練問題就兩樣都有D我覺得

雲比助攻其實冇想像中咁差，佢上季4個助攻，英超defender 入面排第6，佢傳中係唔算好好，但係冇你地講到咁差既

真心係 唔好再比長傳

咪撚問啦
呢度啲柒頭乜鳩都唔滿意
如果是多hold撚住呢兩個又會葡萄人

Awb進攻都幾廢下，不過至少比shaw好
Shaw踢左咁多年都無進步過，18歲修頓嘅佢仲勁，起碼爆得下

咁我覺得佢呢幾場做後備出嚟係唔同左既
但係唔係都屌鳩佢就on9囉
控波又屌 一腳波又屌 向前傳又屌 向後傳又屌
轉邊又屌 彈彈波都屌
痴撚線 講到佢屎咁
走啦 曼狗唔值得有普巴
普巴走左就會屌下個架啦
我買會屌般奴

唔會
Suppose 有兩個cb加一個防中 有3個都夠守啦
輸我會屌cb守唔到囉

馬福木太似

唔知點解會變成普巴禁住對面踢
明明係人地睇死你無板斧縮後保一分

不嬲都係

個個心目中都係5-6分
占就3-4

你收鳩皮啦
人地係現位岩，幫到隊友拉空
lin 就係帶埋敵人去隊友度

唔係勤力就大撚哂，勤力咁做錯事係仲衰過唔做

因為傳中唔係真係得傳嗰下
點樣揾位傳到出黎都好重要

逆足唔撚要 又係到cut in托咩
James打rb me ok

般奴黎到有表現係人都睇到
普巴 d 表現 wo

助攻還助攻
撕破防線還撕破防線

講真，呢幾年，比機會已經比晒
咁耐都仲係咁柒
就唔好話曼唔值得有普巴

唔係囉 佢最錯就係上左場踢 搞到曼狗最愛VDB冇得踢

般奴、馬達、vdb幾沉都唔會屌
會屌福、fred、馬

越換又係要打返後就作用冇咁大

你上年冇睇依到嘅留言架？大部分人都話換James 同叫Lin lan架

上季初占有表現咪個個叫lin收皮，到占見哂底咪發現原來lin都未算最廢姐

你想表達乜野？佢狀態同比波今場係okay

守得幾好都屌
好似第一日知佢進攻廢廢地咁
Mata入中 佢打晒成條右路 對面就打5後
除非mata個個位係沙拿 馬列斯姐 要2 3個夾
先有位俾awb後上架 你想佢好似咸爺咁斬入去咩

呢場波軌根本就係求一分摸和

呢一季咪又係沉

上年頭37場0 goal 0 A 喎

2億

知道你無板斧 所以仲要驚到縮後來保嗰一分？

但overall 傳波 意識仲係好差
你睇下羅白神個啲十幾球

佢啲decision making 走位配合短傳果啲又真係幾柒既不過齋講傳中未去到唔合格既

點沉法？

有簡迪加施華仲要3中堅，一心死守，唔好講曼聯，任何一隊都唔見得會輕易入到波

唔係隻黑鳩龍神救佢地輸咗啦

記得上年有數據 佢好似中前場球員入面 過人成功率係成個英超尾幾

車仔條後防咁垃圾
驚自爆多過驚世一普巴打爆啦

我覺得福要係大會打正前
唔係個皮
中上遊個D無乜問題
班霸既話 真係唔夠班
但無計 英撚曼迷應該當左佢ICON
唯有繼續做中遊

上年開季無耐都無左正選，復賽後又主要踢垃圾時間

上一季同今季分別咁大 點解你唔屌既？

配啲咁既隊友踢成咁 都叫沉

人地expect下下助攻呀

我諗住馬達收到隻黑鬼皮

唔講以為佢踢得100分鐘total

我好鍾意fred，但佢今場d 長傳真係好撚離譜
好心有bruno 有普巴就俾easy pass 佢地放長傳啦

沉極都入下波交到數
普巴呢？

so9應該叫佢地唔好用咁多波
向前比10球有8球出事

咪就係 好撚記得個個都話不如用James而家就話Lin>James
睇下出Lin又會比你地屌點解會出佢

fred做返啲簡單野好過
risky long pass唔係佢個範咪搶黎做

對永昌官1:3，熱1:6，答左你以曼嘅人腳，真係話輸就輸，仲放炸彈真係可以降班

無助攻都入下波先呀

攞jelley比
咁除左arnold 之外，成個英超啲閘都係唔識攻

所以咪支持佢走啦 曼狗眼角咁高，史高斯/卡域克而家踢既話應該一早俾大家屌到收山

唔講以為拎左3分

唔好再ff fred 係kante level 或者取代到hehe
基本功都唔掂

上場咪有助攻囉盲反到盲撚左呀？

出u23 sweden黑鳩好過james lin

不了，佢成日防守衝埋去鳩標波，比人一cup就過

我覺得姐 講波佬都話應該笠
係一個射手 唔係下下9ban先得架
我都想福進步 仲要練下左腳

普巴有史高斯表現就唔會正選都無啦

4後衛 無Fred同Mctom coverage 應該比人反擊打死
所以我4後衛主攻會想Telles>Shaw

唔係下下入波先叫好波架大佬 你係咪睇完highlight就當自己睇哂成場呀？

究竟幾時，同點樣先解放到普巴？
令佢打返top fit水準
#LiberatePogba

唔好下下攞猁對閘嚟比啦猁果結構中場果3隻都係工兵/防守形係唔係點識做波，兩隻閘做埋中場做波果份，然後中場會多啲幫閘位補位防守，我地係咪咁先?

exactly, 一路睇一見佢長傳就燥
明明身邊有人俾, 做好自己本份咪好

福狗真係好神奇

成場波總係有d on9野比人屌下

明明上年唔傷聯賽入波應該20+

上兩場都有入致勝球

正宗一啖沙糖一啖屎

利申：迷福

林伯成個周杰倫咁

同沙維篤橫比美斯一扭六個 d 助攻有咩分別

人家「勤力」丫麻

真 依家反而唔想vdb有得踢正選 一踢得差小小依到應該會屌到仆街 又咩同化左丫之類

法國呢啲啲人都幾癲
佢咁大份
食身位先有咩問題
真係原罪嚟

我都見到
唔明佢咁開心做乜定佢天生咁既樣

般入12碼多 咁都計？

唔通好似普巴咁散步先叫好波咩

咁係咪助功？定係新規矩呢d唔計？

踢得差唔屌幾時屌

其實lin狗連後備都冇就唔好討論佢啦
見到佢個名都憎
以前呢啲波
James個位一定係lin狗打 而家後備都冇 睇到我好心涼

可能佢地想bruno 普巴 vdb 唔好上咁前
兩閘進攻個陣好似神軒咁縮後補位

佢紅牌都笑

下下肥梳都踩停粒波
然後愈踩愈後再回後

做咗慈善球王
奧脫福之子
strong hold無得甩手

跟住vdb冇表現又話水貨又話廢

季初面對面都交失，最近又後備

我都屌開佢，不過今場又屌唔落

Agger 佢食過返尋味。佢對找卡數有兩個助攻，之後對P$G 就幾下單刀9傳

有又屌冇又屌係呀沙維小白好撚廢嫁咋，
最後都係要美斯一挑幾，唔撚計啦

買齊美斯 c 朗 伊巴啦
佢地話無伊巴普巴唔識助攻

佢每天也自己笑 就算下雨天也自己笑

岩
所以福今場應該做後備啦

係呀 一定要跑足90分鐘 防守同進攻一定要佢係到 唔係就要比你屌 你自己落場踢好過啦

Goodbye and thank you so9

但見到DJ表現佢黑面了

傳統黎，邊個黎到無正選就吹奏邊個

咁既質素注定擔唔到大旗
踢左5年 仲未做到帶起成隊波
成隊得bruno做到 連普巴都做唔到

fred 真係控傳射都無
得個搶波點搞啊

走甩咗個12碼咋...

唔通好似普巴咁一年炒四球12 碼先叫好波咩

錫12m

猁咁都十二碼？

猁狗

唯有lin無俾人吹奏過

問你落場普巴做過乜又 up 唔出

其實軒達臣分2邊幾好
雖然係利 今年有埋泰亞高 點會無創造力
利攻 真係2閘 上晒去 5個人去攻
我曼唔會做到住 唔好要求咁高
Awb如果學到華西9ban已經好好

我睇完都覺得界外點知畀咗
上年賺咗既要猁狗今年找數?

我覺得福踩停個波好多時都係關shaw overlap timing 錯事
睇下上場對紐2:1 個球，bruno 走位時間岩岩好，福會俾到，唔會拖
而家shaw 成日都太慢先上，上得黎對面都企番岩哂d位

後備無出 大名單都無入果啲全部都係世一

成撚日嬉皮笑臉
見到就火都黎

咁美斯一定好撚廢啦，決賽都炒12碼

福仔係差個腦 最難練
場上啲決定仲係差

以前日日吹奏黑鳩拜利同廢p

綠木得果18歲 你就知道佢冇能力做大會正選

清聽日六合彩開咩？

佢有下望上看台 之後笑
完全唔知笑咩
明明佢想拎3分 但拎到1分咋喎

條柒頭咁撚廢就梗係啦

佢一定係有質素

其實佢瓣數好全

係個腦有問題

抵撚死囉

咁般奴落場又做過乜？

美斯一季都起碼 30 球
拎黎同普巴比會唔會太侮辱
仲有普巴對狼隊都炒 wo

娃娃臉殺手

個腦先最緊要

般奴兩場都炒唔講？

個你是我的眼都幾撚痴線

想知Shaw喺So9戰術嘅定位係乜
有球左邊Bruno吸咗兩個
指住個位叫Shaw走
佢都係不動如山

般奴對紐卡素都炒 wo

得喇得喇
繼續屌唔好停唔洗就住就住

打贏大家吹奏個場巴黎咪入左波

你要入波助攻先叫有做野 場波00 22個人都冇做過野

跟本 一傳完個下就要後上啦 係到慢慢等
一係跑到自己友到先傳 有咩意思
明知福要上腳

除非半場般奴妹 福先會走位

佢個腦仲係進攻個時慢一拍咁
James點解又咁貼條邊踼
明明係對Newcastle拉返入Half Space幾大威脅

不如整個普巴如何才算踢得好既表啦
12碼唔入廢
冇助攻廢
有助攻但人地扭過幾個人入唔計

乜炒兩球係衰過炒四球

我覺得真係班霸既前鋒
要有阿古路 蘇9 利雲杜夫斯基 呢類級數先得

但福比盡真係SAHA個種咁上下
踢大會最多係輪換球員

個球真係唔知佢想點，唔overlap 唔underlap
就咁企係度 打fifa hang 機咁

咁今場呢？入左波助左攻未呀？

呢下係shaw唔敢上啦 怕上左回唔切防做戰犯

咁般奴炒得多定普巴炒得多？

講到尾都係買人同清人問題

猁失球數 14球

on9 根本依度有班人就係專盲反普巴
明明今場正正常常
又俾人屌佢hold ball hea 冇助攻冇入波

問你今場呀 巴黎冇普巴助攻夠打和啦

過人成功率
占狗最尾
福狗尾五

你又話普巴進攻勁長傳勁啦

屌ddg咁多季都唔入波咁撚廢

感覺上佢vision弱啲，好多時一係唔知自己越位，一係個企位阻住自己隊友組織又唔即刻走位。

見佢口噏噏手FingFing唔知係咪同Bruno講自己唔會走落去

屌你老母搵幾場同一年比 on9

條撚樣都on9嫁啦

你覺得曼係班霸？
訓咗7年？

踢得差咪話球隊配置有問題(aka普巴）咪得囉
般奴有板你睇

緊係唔上，失咗後面應該得返AWB

嗰隻狸狸真係癡撚線 盲反到

佢係成日做決定錯撚哂

射波、比波同扭波都係

明明佢有呢d能力

所以只有希望佢萬屌成材

勁就一定要場場有波入有助攻 你咁講法c朗美斯全部垃圾

叫廢突唔好俾long pass先 完全唔到位

講真如果呢隊波無咗Bruno真係同上季初無分別

乜普巴衰到要同迪基亞比

佢上親水都屌普巴
未見佢講其他嘢

飛鏟先係防守
死力架攞位係因為懶唔想郁

我曼大半隊都無腦

上半場特登留意
其實佢有好多走閘位身後
但係SHAW 同 MATA 好少會比
可能真係信唔過佢

Bruno係核心

push

痢搞乜鳩
輸緊一球

讚緊馬達又話無其他野

你睇美斯廢撚到，
今季踢左6場入得兩球仲要都你12碼
我地普巴件垃圾都入到1球

弱智
block得

普巴打永昌官果場就真係差啦，今場唔叫踢得好都唔使比人屌到包皮都反埋呀嘛

大家緊張啫 想贏嘛

所以我咪話
唯有繼續做中遊囉

好似踩界真係計禁區內

VAR

大半隊黑腸無計架喇

咁快報應

到時就會話出James跑下好過

手球反而唔睇

應該唔太可能

淨係覺得佢個樣好滿足好收貨咁

踢得唔好屌下都正常
不過fans 吹到普巴禁住對面屌就真係太誇張

唔係邊線料
但正前無位佢踢
踢多幾年邊線 再返正前
就會變成下個福

錫菲聯係咪開始上力

Post Match Survey push

雲迪克咁撚重要

人地果啲會小聰明抽下水扮下野搏人紅牌快開罰球果啲咩都無
我都分唔清係咪成班人都無腦

依件Brewster要25m

等如廢突吹到簡迪

咁上場對巴黎真係靠佢穩定住中場同助攻喎
今場禁屌係車on9愈縮愈後姐

你睇住黎啦
到度三場波唔掂就要躝架啦

快開罰球bruno 同馬玩過一次之後就無人再玩過

呢個post好睇過岩岩曼車

咁你意思係普巴今場踢得唔好？

SO9今場可以讚既係佢有心攻
換人出黎都係想攻
可惜普巴要換應該換後面兩件, 換MATA 既話功能一樣分波但走位更少, 仲邊緣化左般奴
一係換湯費, 一係就後D時間先換

真 算係毫無作用
睇佢都覺得辛苦

有期望有失望 普巴做到嘅嘢好普通 贏唔到波

同意既
所以佢要識係禁區踢波，但佢未有咁既身型

有下反擊左翼有2條友向前跑空位
佢反而傳右邊有人mark既福仔
跟住一腳踢比個龍
真係cls

如果係牙冰+ROJO
今日應該可以一人推一段

完全見到佢盡晒力有進取心
但有時個腦轉唔到就係轉唔到
就好似埋門衝埋人堆咁 cup大位可能係自然反應
但又唔會考慮下成功機會等於零
單對單都搞唔到 有咩可能俾佢一個對幾個

今日真係幾好，包左麥龜幾球，又肯推波上前

漸凍人變返冰人，迷黑

臨近最尾有一球
般奴指埋點跑
Shaw都唔走位

佢做既野同般奴一樣，咁般奴今場都真係好普通
但唔見般奴俾人屌到咁，點解既？

我都覺得唔應該換馬達

如果一定要keep雙防中

出普換般仲正路

般打邊位根本廢大半武功

證明so9已經完全唔敢唔放般始都場上

真係好擔心踢殘佢

咁既人工咁既身價, 你覺得 ok 咪 ok

般奴就埋普巴踢埋右邊, 咁都屌？

咁又無需要去人比人
但如果真係要比較 隊波有無般奴分別好大

場場踢足，賽程又密，完季仲有歐國。無傷都大跌watt 啦

請pin 不過post match survey應該得5.幾分

哦...原來係屌人工屌身價...
咁又真係同般奴有分別既
我頓時明白點解你針普巴黎屌啦

學你 冇入波冇助攻就係垃圾 唔屌得？

我覺得曼自己養既話最後都係會失敗
搞到變左四不像 連個人特點都無埋

不過係曼既立場一定係留
但曼真係識9練咩
呢幾年都係將勁既人同化變做廢人

屌得, 我有唔比你屌咩

一定高過6分

之前阿狗馬天尼斯禁區外疑似手球
先知條線上面係計禁區內

你係想普巴同蘇狗俾人屌死啦
剩係普巴換般奴已經夠佢兩個死十次

冇 你問咁都屌 以為你唔比我屌

文尼回防會翻到去禁區入面
反擊嗰下就已經喺半場等波
好羨慕依啲左翼

下場對RB真係好緊要

贏到真係大機會出到線

阿冰之前被罰去後備，兩三個星期就反cup
Lin字輩都有料

啱啱俾左佢0分

文尼真係好好用，少傷體能爆燈又紀律好

和波收貨

猁=十個Bruno
一失控球權即刻搶
我獌 攤開對手 再慢慢散步

下場都冇vdb 真係建議vdb 遞紙走人

主場要求贏
唔係唔撚掂

仲要係黑人blm
開踭箍頸kick人都會得到球證原諒

練乜鳩者 球迷要成績
跟本唔俾年青人機會犯錯 一錯就賣 咁點練

全要係, MATA 在場果陣, 好明顯係差個禁區射手, 換入卡係正確
但卡同普一齊出, 而普係分邊多過直線比禁區, 般奴更加遠離禁區頂
成個form 出哂問題, 變左要綠木自己扭先可以出到波入禁區

禁區頂分邊, 即係同大家以前屌朗隊一樣, 效果好細
pogba換mctom fred 既話就一個大斜線咁分, 有效好多

某啲戇鳩啫
曼聯同大部分球迷普遍對自家青訓都有耐情性

我就好現實嘅
踢到好波就得
用得多青訓又唔係有分加

福 Bruno Fred awb 呢4個要休息啦

你好勁

曼聯都無正宗右翼好多年
MANE 沙基利 馬列斯無一件傳過買
最後居然洗幾千萬買個意甲新仔

認真問 VDB換入般 唔換綠木
入禁區做第二點有冇得諗

咁用得青訓都係睇長線
我buy 佢呢個方向，如果佢堅持到

文尼同費線奴好似傳過下
但最後揀左迪比馬仔

災難馬俾人打唔會好似哨牙蘇咁扮野

呢場一定最己陣無得留

預左psg作客翻黎報仇345

咁你應該轉會車狗鏝城
佢哋風格岩你多啲，唔岩買到岩為止

曼班人硬係無呢啲古惑嘢 個個忠直硬膠咁
最古惑果個已經係Bruno

vdb 都係換fred mctom la
佢個workrate 同走位一定有用, 圍住普巴走下
不過SO9 換木都唔係錯, 得幾分鐘博佢靈光一閃

贏RB 雙殺土耳其
唔洗理PSG了

直情邊隊贏轉會邊隊咪得囉
照計贏冠軍就應該有好波踢得出既

卡雲尼踢成點 真瞓咗冇睇

講真金錢足球真係好悶

等1月睇下個意甲幻幻有幾勁

幾好 不過做唔到支點
好似係

我同意既

所以我覺得vdb既定位只係般奴既後備
般奴長期正選佢就會長期後備

講真做唔做到支點都未知
應該點都好過阿古掛

無話悶唔悶既，普遍都成功
但我覺得睇住啲球員慢慢進步成名，會有趣好多

如果4231 我覺得佢可以打2 或者要練打2
點都要有個做B2B 攻防全能樣樣都B+以上, 至少般普達都做唔到, 係睇VDB

贏就唔悶架啦
最多咪買晒人地養好既青訓囉 都係青訓丫

完全無諗過係巴主場贏到

之後真係要靠自己把握

贏到RB對士耳其野一勝一和拿住10分應該穩陣

咁Bruno都要輪換啦 Bruno都唔係成日狀態好
佢果種踢法好疲下 如果有人頂到已經好好

1月打後又多一句
「點解唔出意甲幻幻 買左又唔用買黎做乜」

有個硬膠隊長
成碌木咁柒下柒下

都冇得咁講，結果最重要，洗大錢攞冠軍最多俾人話金錢足球，唔洗錢又冇成績就好似阿仙奴咁

VDB唔似呢家波喎
佢Ajax打第二前鋒咁滯

到時大家就會屌點解唔係兩個一齊出

之前呢到迷VDB迷到要佢打fred個位

要打正選都要練
般奴起碼9成正選, 唔通VDB 出一成正選+每次10分鐘咩

後上入禁區即係踢到藍斯咁, 我曼好需要呢種球員
依家防中同攻中斷開太多, 一係得防, 一係得攻

都岩
VDB只要一上場就可以打晒所有位for sure
最衰蘇狗出Shaw都唔出vdb

其實fred 係殺克達都係打進攻果個, 即係普巴個位
黎到曼聯咪越打越後

好懷疑Bruno keep唔keep到踢足一季都係咁踢法

但係無球皇片㗎喎

P仔有後備

所以佢正選 就要放棄一個防中 玩單防中
曼有幾可單防中 vdb都做唔到普巴既野

好老土咁講 油王搞串英超

係呀
所以要vdb轉踢法 佢咪只會變到Fred咁囉

果陣呢度d人睇完歐聯, 就話fred 進攻好過hehe 好多
黎到英超進攻先係佢弱項

當然期望佢做ramsey, 唔係fred
同般搶攻中位無咩著數, 佢成日sub又唔開心

一句講晒 曼由買佢果一刻就預佢做後備plan b
從來冇諗過放佢plan a唔同位

Vdb改踢右中堅有無得諗
用波好防守又搏
頂冰狗個位拍隊長

唔知佢地點deal
但佢就好明顯覺得自己係正選料, 而且佢落場都真係有表現 (未同化)

真心？

輔鋒位置變到打中堅

同你個名一樣

好撚迷

閘位用翼鋒打零防守只要攻力

VDB打中堅80M推最前CF打燒味戰術

白lin 今場都有落底出波

白lin 落底
佳仔入禁區頂

awb shaw 收入中路，左右兩邊一邊等bruno回防，一邊一打二

呢場贏果個係咪會上去挑戰戰鬥毒男條腰帶？
應該係五星哥

講下自己對球隊嘅要求姐
講到非黑即白
如果青訓踢得差見晒頂
唔通攬佢過世包埋佢生養死葬咩
青訓上到嚟都係要同隊友競爭交出好表現㗎啦
唔通非青訓交到好表現
要讓路俾個踢得差嘅青訓咩

OFFSIDE, 但沙拿同阿奴個波真係好撚靚

又越位

人地斬波咁易入既喂

都無人斬高波比佢

Jota靚到

呢個好勁

咁你應該轉會阿積士
佢哋風格岩你多啲，升青訓升到啱為止

P仔Debut

P有得出

bruno ig真係秒like 所有po
連starting XI都有時間like 😂

template黎架
個個都not the result we want

廢中

啱啱開季踢咗幾場咋喎

迪基亞個個幾好笑

真ig佬

psg留左咁多空位比佢睇定黎傳
番到英超行一步都有人逼咪現形

馬達個個又係

兩個基佬☔️🤫

emoji係西班牙template

睇睇下瞓左

正常

有冇順便浸埋龜頭

睇完精華 屌你 文迪表演賽
如果係短手仔 依場應該輕鬆贏

訓左冇睇 telles咩事唔出

後備都冇份
點出?

我知 傷定點

得罪so9

改踢防中就會變fred真係笑左，fred個問題係波都傳唔好

p 狗踢成點

瞓左冇睇到下半場
想問下係未閪波閪左成場

平時既空閑時間就係陪老婆仔女同玩ig

最尾幾分鐘幾好睇

唔係
咪照上
攻個時強邊個閘 根本猁個啲先係正常位

閪占尋晩有波又帶死曬。 死去中路又過唔到人

佢無身型就咪搞咁多野。要走空位同出波

佢同傻閪福去禁區附近D決定閪到仆街

其實琴晚正選陣真係唔得

Btw. M子今場有冇post match survey

有Shaw 都係失位
有幾球成堆湧晒入中間，根本曼聯現在係成個防守系統有問題，冇人領導，個個好似盲頭烏蠅 見個波就追埋去

係， 反而對巴黎嗰場唔出佳仔啲防守仲企岩位， 佳仔同普巴兩個億六玩撚完

同問，昨晚睇哂成場閪波，好想做問卷

3中堅易守好多，上年麥狗打3中堅都無乜問題，車狗個施華平時甩琴晚都守得好

下場一樣出呢個陣，除左轉打352，杜仔VDB 個d打得幾好都等下先啦

Telles唔知點解消失咗

Shaw 既企位同位置感又未足以可以長打中堅，唔係既話打三中堅，佢打左中堅，翼位出Telles，咁佢就唔使再顧累應唔應該上去，上左去落唔返黎

太靚仔無得出
Telles VDB Dean

占屎完全唔夠班, 盡早止蝕唔好阻住地球轉

上半場有幾下見住佢快推推個波衝入車路士既後衛堆中

完全唔知佢做咩鳩

不過下半場見佢有一下前場失咗波，佢chock哂手爆速衝返去禁區補位

雙曼同病相憐

無料學人鳩扭就預左要鳩沖補位啦屌佢老母
閪福失球權俾人打反擊好彩輸唔去
換轉普巴失 又俾人屌

根本麥龜做唔到領養後防角色
佢自己都攪唔掂
更可況做隊長
大錯特錯！

仲 皇馬巴菜？

佢啲助攻力打閘打翼衛都係自廢一邊

打左中堅當係bonus就反而幾好

連維拉列斯都未必贏到啦

其實笑下就算 差3分姐

下場對阿狗，近年已經唔係私家雞

有telles shaw收得皮
Bw打右閘後備
其實我覺得可以同awb輪換

今場成條右邊得Awb一個冇人幫佢所以唔使屌佢
但梳狗啲咁嘅進攻意識真係80年代都容納唔到佢

曼聯一向走青訓路線

轟 妓 愛 中間仲夾住歐聯
贏到其中一場都收貨
不愛記個James受傷好似

話說Laird係咪又傷

愛今年要當強隊打，352 唔該

試我禮拜我話占狗到晒頂 有個 Ching係咁咬我
唔知佢睇埋今場有咩感想

有人話佢可以打右閘

上季唔計
今年都打咗357場
有邊場唔係死去
dllm十足十啱啱學打 fifa個 d傻鳩
淨係識L1 加速

Fred打英超真係好柒廢

死去都算
佢仲要學福頭死去衝向人堆
冇腳法就學下推去空位啦好心
當自己係美欺咩

廢突無敵

咪撚咁講
5千萬簡迪嚟

當自己係傑斯啩
根本就係後備料
你話打到70分鐘對家莫氣
佢出嚟可能搵到食嘅
大戰靠佢食撚屎喇

呢隊人民幣隊真係要教訓下

冇話到唔到頂 佢由頭到尾都係廢

做咩咁多人屌fred 尋晚都搶好多

琴晚場波其實打得幾好， 無咩大錯， 大佬咁大雨踢波其實好易出失誤，係差d 運姐，對面垃圾車狗洗兩億唔係個龍食春葯我地入幾粒啦

直接打柒阿迪達

英國國會以261對322票，否決了延長「學生免費膳食計劃」。但是拉舒福特並沒有就此作罷，他自掏腰包並親自聯絡了不同餐廳，邀請他們共襄善舉！現時已有數以百計的餐廳宣布參與，各地的地方政府亦已紛紛加入，會負擔是次慈善活動的成本支出。目前，參與計劃的餐廳及地方政府數字仍在不斷增加。拉舒福特表示：「無私，仁愛，團結，就是我所認識的英格蘭。」「我會盡我所能作出施捨。」

MBE

So 9: 之前話我唔換人， 而家9 換俾你睇

屌那星 PR屈到 冇得放後備啦

唔算9換啦
係普換馬呢個多啲人講姐
卡同木換占同麥湯都合理

出年要OBE了

親自推車派飯

琴晚換得幾好，如果係vdb 換馬chur 盡車狗更好， 但個場地天氣咁差換普hold 波都好正常

如果我讀緊書福仔黎派飯應該會開心到唔捨得食

真 唔計佢場上表現其實已經好勁

咁都叫9換 已經好正常啦

昨天以為會被吹 次次都手多

Sor 我盲反

根本一開始就唔應該俾占正選
哂撚左60分鐘廢哂條左路

下，尋晚好勁wo Fred，掃好多波，比波又冇以前咁大意

1001

咁快
下個po朗隊生日快樂

肥西

助攻1001

後備係dj喎
有得唔出mbe咩

你po霸 你開